今日黨鐵跌左八達通既入黎

10:00左右係黨鐵旺角站上車往荃灣方向
執到張八達通
上面貼左張貼紙
講得出 咩公仔咩角色/有圖就搵我